{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58766&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도블루라떼펜션"
    },
    "text": "青い海の眺めが鑑賞できるペンションです。 大型プール、ウォータースライダー、個別スパ、テラスバーベキュー施設があり、周辺にはタンノモ海辺と車で6分、車で8分の距離に位置する側道大阜海の香りテーマパークがあります。 入室は5:00から可能で、退室は10:00以前に行ってください。 すべての客室では無料Wi-Fiを提供しており、禁煙が可能であり、駐車施設も提供しています。 屋外プールは夏季に運営され、ウォータースライダーをご利用いただけます。 プールの利用時間は入室日の4:30から9:00までで、退室日は9:00から20:00までです。 水着は必須で着用しなければなりません。 寝具は毎日洗濯され、調理器具やアメニティである歯磨き粉、石鹸、シャンプー類などが提供されます。 バーベキュー施設は、電気ロースターのレンタルと釜蓋ガスバーベキューのレンタル施設で構成されており、利用時間は23:00までです。 現地決済が可能で、ブルーとラテ客室は7時まで利用可能で、ラテ客室は5時まで利用可能です。 客室は同一タイプですが、当日現場の状況に応じて変更されることがあり、最大人数を超過した場合は入室できません。客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りや保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 該当画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は不可であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "このペンションでは5時から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室では無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用することができますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、入室日には16:30から21:00まで、退室日には9:00から20:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室のアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "客室には寝具、歯磨き粉、石鹸、シャンプーなどのアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの料金は現地決済ですか？",
            "answer": "はい、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは同じですか？",
            "answer": "はい、客室のタイプは同じですが、当日の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での肉類や天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りや未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、ペットの出入りや保護者同伴のない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようお願いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 437
    }
}